可摸耳唔好再跌

豬死了豬死了
啊啊啊啊啊啊

到底跌夠未

豬死了

死了

買GME追數囉

見頂啦